<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><div align="center" dir="auto">
   <a href="https://langfuse.com" rel="nofollow">
      </a><h1 tabindex="-1" dir="auto"><a></a><a id="user-content--langfuse" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-langfuse"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🪢朗福斯</font></font></h1>
   
   <h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-------open-source-observability--analytics-for-llm-based-applications---" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#------open-source-observability--analytics-for-llm-based-applications---"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
      基于 LLM 的应用程序的开源可观测性和分析
   </font></font></h3>
   <div dir="auto">
      <strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可观察性：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在可视化 UI 中探索和调试复杂的日志和跟踪
   </font></font></div>
   <div dir="auto">
      <strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">分析：</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">衡量和改善成本、延迟和响应质量
   </font></font></div>
   <br>
   <div dir="auto">
      <a href="https://discord.gg/7NXusRtqYU" rel="nofollow">
         <strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">加入 Langfuse Discord » </font></font></strong>
      </a>
      <font style="vertical-align: inherit;"><a href="https://langfuse.com" rel="nofollow"><strong><font style="vertical-align: inherit;">langfuse.com</font></strong></a><font style="vertical-align: inherit;"> ·
      </font><a href="https://langfuse.com/docs" rel="nofollow"><strong><font style="vertical-align: inherit;">文档</font></strong></a><font style="vertical-align: inherit;">·
      </font><a href="https://github.com/langfuse/langfuse/issues/new?labels=%F0%9F%90%9E%E2%9D%94+unconfirmed+bug&amp;projects=&amp;template=bug_report.yml&amp;title=bug%3A+"><strong><font style="vertical-align: inherit;">报告错误</font></strong></a><font style="vertical-align: inherit;">·
      </font><a href="https://github.com/langfuse/langfuse/issues/new?assignees=&amp;labels=%E2%9C%A8+enhancement&amp;projects=&amp;template=feature_request.yml&amp;title=feat%3A+"><strong><font style="vertical-align: inherit;">功能请求</font></strong></a></font><br>
      <a href="https://langfuse.com" rel="nofollow">
         <strong><font style="vertical-align: inherit;"></font></strong>
      </a><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://langfuse.com/docs" rel="nofollow">
         <strong><font style="vertical-align: inherit;"></font></strong>
      </a><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://github.com/langfuse/langfuse/issues/new?labels=%F0%9F%90%9E%E2%9D%94+unconfirmed+bug&amp;projects=&amp;template=bug_report.yml&amp;title=bug%3A+">
         <strong><font style="vertical-align: inherit;"></font></strong>
      </a><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://github.com/langfuse/langfuse/issues/new?assignees=&amp;labels=%E2%9C%A8+enhancement&amp;projects=&amp;template=feature_request.yml&amp;title=feat%3A+">
         <strong><font style="vertical-align: inherit;"></font></strong>
      </a>
   </div>
   <br>
   <div dir="auto">
      <a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/1aac3c110e4a9084d71386b010484d434892335fcf374b24424cec21b21992fe/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f62616467652f4c6963656e73652d4d49542d7265642e7376673f7374796c653d666c61742d737175617265"><img src="https://camo.githubusercontent.com/1aac3c110e4a9084d71386b010484d434892335fcf374b24424cec21b21992fe/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f62616467652f4c6963656e73652d4d49542d7265642e7376673f7374796c653d666c61742d737175617265" alt="麻省理工学院许可证" data-canonical-src="https://img.shields.io/badge/License-MIT-red.svg?style=flat-square" style="max-width: 100%;"></a>
      <a href="https://discord.gg/7NXusRtqYU" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/fa87ebcff00574e182c73bb7c41f9a80012e5ebfb8fa7c687b64c564587fdb64/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f646973636f72642f313131313036313831353634393132343431343f7374796c653d666c61742d737175617265266c6f676f3d446973636f7264266c6f676f436f6c6f723d7768697465266c6162656c3d446973636f726426636f6c6f723d253233343334454534" alt="不和谐" data-canonical-src="https://img.shields.io/discord/1111061815649124414?style=flat-square&amp;logo=Discord&amp;logoColor=white&amp;label=Discord&amp;color=%23434EE4" style="max-width: 100%;"></a>
      <a href="https://github.com/langfuse/langfuse"><img src="https://camo.githubusercontent.com/18f3b422cd5d35acc7be15575d3f75be80a3d6fe791a87a470a4b0bed6c0b178/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f73746172732f6c616e67667573652f6c616e67667573653f7374796c653d666c61742d737175617265266c6f676f3d476974487562266c6162656c3d6c616e67667573652532466c616e6766757365" alt="Github 仓库明星" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/stars/langfuse/langfuse?style=flat-square&amp;logo=GitHub&amp;label=langfuse%2Flangfuse" style="max-width: 100%;"></a>
      <a href="https://github.com/langfuse/langfuse/releases"><img src="https://camo.githubusercontent.com/365dc58562091fe82f469a0a5eb6d5aafb51d34f1f85da716f110df9c4403db9/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f762f72656c656173652f6c616e67667573652f6c616e67667573653f696e636c7564655f70726572656c6561736573267374796c653d666c61742d737175617265" alt="langfuse 发布" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/v/release/langfuse/langfuse?include_prereleases&amp;style=flat-square" style="max-width: 100%;"></a>
      <a href="https://github.com/langfuse/langfuse/actions/workflows/pipeline.yml?query=branch:main"><img src="https://camo.githubusercontent.com/a98e184388282211db5248975f8e9f6d67429ab0204fcf286d0f421edaa73dbb/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f616374696f6e732f776f726b666c6f772f7374617475732f6c616e67667573652f6c616e67667573652f706970656c696e652e796d6c3f7374796c653d666c61742d737175617265266c6162656c3d416c6c2532307465737473" alt="CI 测试状态" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/actions/workflow/status/langfuse/langfuse/pipeline.yml?style=flat-square&amp;label=All%20tests" style="max-width: 100%;"></a>
      <a href="https://status.langfuse.com" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/4cf68d89e0a74168cce1b3c0d2c447dff0cc25fe006a4d9e2676a81ffd2bb17f/68747470733a2f2f757074696d652e626574746572737461636b2e636f6d2f7374617475732d6261646765732f76312f6d6f6e69746f722f75646c632e737667" alt="正常运行时间状态" data-canonical-src="https://uptime.betterstack.com/status-badges/v1/monitor/udlc.svg" style="max-width: 100%;"></a>
      <a href="https://www.ycombinator.com/companies/langfuse" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/f1b1a1ebd5d12fe38829ccf86ac792f07f5f5839792579e6d76503768f2b15b6/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f62616467652f59253230436f6d62696e61746f722d5732332d6f72616e67653f7374796c653d666c61742d737175617265" alt="Y 组合器 W23" data-canonical-src="https://img.shields.io/badge/Y%20Combinator-W23-orange?style=flat-square" style="max-width: 100%;"></a>
      <a href="https://github.com/langfuse/langfuse/pkgs/container/langfuse"><img alt="Docker 镜像" src="https://camo.githubusercontent.com/17f56aa3dfa8875666d8e450f50a9a768eceb993dd6a0e5e7e95288034552bdc/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f62616467652f646f636b65722d6c616e67667573652d626c75653f6c6f676f3d446f636b6572266c6f676f436f6c6f723d7768697465267374796c653d666c61742d737175617265" data-canonical-src="https://img.shields.io/badge/docker-langfuse-blue?logo=Docker&amp;logoColor=white&amp;style=flat-square" style="max-width: 100%;"></a>
      <a href="https://www.npmjs.com/package/langfuse" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/812d4ea79622235a27da63b375360c9030ec304768ae6c0bc52fd7c14b8b8c43/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6e706d2f762f6c616e67667573653f7374796c653d666c61742d737175617265266c6162656c3d6e706d2b6c616e6766757365" alt="langfuse npm 包" data-canonical-src="https://img.shields.io/npm/v/langfuse?style=flat-square&amp;label=npm+langfuse" style="max-width: 100%;"></a>
      <a href="https://pypi.python.org/pypi/langfuse" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/464263c1cff8acf3ab3bec017cc7b307e759b2c46fd2f029721dce69a2bad04d/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f707970692f762f6c616e67667573652e7376673f7374796c653d666c61742d737175617265266c6162656c3d707970692b6c616e6766757365" alt="PyPi 上的 langfuse Python 包" data-canonical-src="https://img.shields.io/pypi/v/langfuse.svg?style=flat-square&amp;label=pypi+langfuse" style="max-width: 100%;"></a>
   </div>
</div>
<br>

<br>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-what-is-langfuse" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#what-is-langfuse"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">朗福斯是什么？</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Langfuse 是一个针对基于 LLM 的应用程序的开源可观测性和分析解决方案。</font><font style="vertical-align: inherit;">它主要面向生产用途，但一些用户也将其用于 LLM 应用程序的本地开发。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Langfuse 专注于基于法学硕士构建的应用程序。</font><font style="vertical-align: inherit;">最近出现了许多新的抽象和常见的最佳实践，例如代理、链式提示、基于嵌入的检索、LLM 对 REPL 和 API 的访问。</font><font style="vertical-align: inherit;">这些使得应用程序更加强大，但对于开发人员来说也是不可预测的，因为他们无法完全预测变化如何影响其应用程序的质量、成本和总体延迟。</font><font style="vertical-align: inherit;">因此，Langfuse 有助于监控和调试这些应用程序。</font></font></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">演示（2 分钟）</font></font></strong></p>
<details open="" class="details-reset border rounded-2">
  <summary class="px-3 py-2">
    <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-device-camera-video">
    <path d="M16 3.75v8.5a.75.75 0 0 1-1.136.643L11 10.575v.675A1.75 1.75 0 0 1 9.25 13h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 11.25v-6.5C0 3.784.784 3 1.75 3h7.5c.966 0 1.75.784 1.75 1.75v.675l3.864-2.318A.75.75 0 0 1 16 3.75Zm-6.5 1a.25.25 0 0 0-.25-.25h-7.5a.25.25 0 0 0-.25.25v6.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-6.5ZM11 8.825l3.5 2.1v-5.85l-3.5 2.1Z"></path>
</svg>
    <span aria-label="视频说明 langfuse_demo_2_min.mp4" class="m-1"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">langfuse_demo_2_min.mp4</font></font></span>
    <span class="dropdown-caret"></span>
  </summary>

  <video src="https://private-user-images.githubusercontent.com/2834609/262364670-6041347a-b517-4a11-8737-93ef8f8af49f.mp4?jwt=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJpc3MiOiJnaXRodWIuY29tIiwiYXVkIjoicmF3LmdpdGh1YnVzZXJjb250ZW50LmNvbSIsImtleSI6ImtleTUiLCJleHAiOjE3MDU3MjE3NTksIm5iZiI6MTcwNTcyMTQ1OSwicGF0aCI6Ii8yODM0NjA5LzI2MjM2NDY3MC02MDQxMzQ3YS1iNTE3LTRhMTEtODczNy05M2VmOGY4YWY0OWYubXA0P1gtQW16LUFsZ29yaXRobT1BV1M0LUhNQUMtU0hBMjU2JlgtQW16LUNyZWRlbnRpYWw9QUtJQVZDT0RZTFNBNTNQUUs0WkElMkYyMDI0MDEyMCUyRnVzLWVhc3QtMSUyRnMzJTJGYXdzNF9yZXF1ZXN0JlgtQW16LURhdGU9MjAyNDAxMjBUMDMzMDU5WiZYLUFtei1FeHBpcmVzPTMwMCZYLUFtei1TaWduYXR1cmU9YTQzNjMwZmJiYmViYjlhNzA4Zjk0ZTE5NDUzMzllMDNlMDk1MGNjYWFhOTU0MzY1MzlkNzc3MTIwOWU3MjFmOCZYLUFtei1TaWduZWRIZWFkZXJzPWhvc3QmYWN0b3JfaWQ9MCZrZXlfaWQ9MCZyZXBvX2lkPTAifQ.Ifejn-Z7p2qJlOnzWB01KrfQ0WLzqr4G6KQiTYsjsjc" data-canonical-src="https://private-user-images.githubusercontent.com/2834609/262364670-6041347a-b517-4a11-8737-93ef8f8af49f.mp4?jwt=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJpc3MiOiJnaXRodWIuY29tIiwiYXVkIjoicmF3LmdpdGh1YnVzZXJjb250ZW50LmNvbSIsImtleSI6ImtleTUiLCJleHAiOjE3MDU3MjE3NTksIm5iZiI6MTcwNTcyMTQ1OSwicGF0aCI6Ii8yODM0NjA5LzI2MjM2NDY3MC02MDQxMzQ3YS1iNTE3LTRhMTEtODczNy05M2VmOGY4YWY0OWYubXA0P1gtQW16LUFsZ29yaXRobT1BV1M0LUhNQUMtU0hBMjU2JlgtQW16LUNyZWRlbnRpYWw9QUtJQVZDT0RZTFNBNTNQUUs0WkElMkYyMDI0MDEyMCUyRnVzLWVhc3QtMSUyRnMzJTJGYXdzNF9yZXF1ZXN0JlgtQW16LURhdGU9MjAyNDAxMjBUMDMzMDU5WiZYLUFtei1FeHBpcmVzPTMwMCZYLUFtei1TaWduYXR1cmU9YTQzNjMwZmJiYmViYjlhNzA4Zjk0ZTE5NDUzMzllMDNlMDk1MGNjYWFhOTU0MzY1MzlkNzc3MTIwOWU3MjFmOCZYLUFtei1TaWduZWRIZWFkZXJzPWhvc3QmYWN0b3JfaWQ9MCZrZXlfaWQ9MCZyZXBvX2lkPTAifQ.Ifejn-Z7p2qJlOnzWB01KrfQ0WLzqr4G6KQiTYsjsjc" controls="controls" muted="muted" class="d-block rounded-bottom-2 border-top width-fit" style="max-height:640px; min-height: 200px">

  </video>
</details>

<p dir="auto"><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">默认静音，启用画外音声音</font></font></em></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在这里探索 Langfuse 中的演示项目（需要免费帐户）：</font></font><a href="https://langfuse.com/demo" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://langfuse.com/demo</font></font></a></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-observability" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#observability"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可观测性</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Langfuse 提供了一个管理 UI 来探索提取的数据。</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">LLM 应用程序执行的嵌套视图；</font><font style="vertical-align: inherit;">跟踪的详细信息：延迟、成本、分数</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">根据用户反馈分段执行跟踪，例如识别生产问题</font></font></li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-analytics" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#analytics"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">分析</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">报告</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">按模型划分的令牌使用情况</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">痕迹量</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">分数/评估</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">细分为</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用户</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">发布</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">提示/连锁版本</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">提示/链类型</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">时间</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">→ 预计未来几周将发布更多分析数据的方法。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-get-started" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#get-started"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开始使用</font></font></h2>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-step-1-run-server" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#step-1-run-server"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">第 1 步：运行服务器</font></font></h3>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-langfuse-cloud" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#langfuse-cloud"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">朗弗斯云</font></font></h4>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">由 Langfuse 团队管理部署，提供慷慨的免费套餐（爱好计划），无需信用卡。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">链接：</font></font><a href="https://cloud.langfuse.com" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">创建帐户</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，</font></font><a href="https://cloud.langfuse.com" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">了解更多</font></font></a></p>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-localhost" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#localhost"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">本地主机</font></font></h4>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">要求：docker、docker compose（例如使用 Docker Desktop）</font></font></p>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> Clone repository</span>
git clone https://github.com/langfuse/langfuse.git
<span class="pl-c1">cd</span> langfuse

<span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> Run server and database</span>
docker compose up -d</pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="# Clone repository
git clone https://github.com/langfuse/langfuse.git
cd langfuse

# Run server and database
docker compose up -d" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-self-host-docker" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#self-host-docker"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">自托管（Docker）</font></font></h4>
<p dir="auto"><a href="https://langfuse.com/docs/deployment/self-host" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">→ 说明</font></font></a></p>
<p dir="auto"><a href="https://railway.app/template/gmbqa_" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/d07713342bc583232f8752c33a6a24e5f367d73725183a63f2f5fdd7c00606a3/68747470733a2f2f7261696c7761792e6170702f627574746f6e2e737667" alt="部署在铁路上" data-canonical-src="https://railway.app/button.svg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-step-2-data-ingestion" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#step-2-data-ingestion"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">第 2 步：数据摄取</font></font></h3>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-sdks-to-instrument-application" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#sdks-to-instrument-application"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用于仪器应用的 SDK</font></font></h4>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">完全异步、类型化的 SDK 用于检测任何 LLM 应用程序。</font><font style="vertical-align: inherit;">目前可用于 Python 和 JS/TS。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">→</font><font style="vertical-align: inherit;">包含如何使用 SDK 的示例</font></font><a href="https://langfuse.com/docs/guides/sdk-integration" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">指南</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font></p>
<table>
<thead>
<tr>
<th><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">包裹</font></font></th>
<th><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">描述</font></font></th>
<th><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">链接</font></font></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td><a href="https://pypi.python.org/pypi/langfuse" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/464263c1cff8acf3ab3bec017cc7b307e759b2c46fd2f029721dce69a2bad04d/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f707970692f762f6c616e67667573652e7376673f7374796c653d666c61742d737175617265266c6162656c3d707970692b6c616e6766757365" alt="PyPI版本" data-canonical-src="https://img.shields.io/pypi/v/langfuse.svg?style=flat-square&amp;label=pypi+langfuse" style="max-width: 100%;"></a></td>
<td><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Python</font></font></td>
<td><a href="https://langfuse.com/docs/integrations/sdk/python" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">,</font></font><a href="https://github.com/langfuse/langfuse-python"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">存储库</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td><a href="https://www.npmjs.com/package/langfuse" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/812d4ea79622235a27da63b375360c9030ec304768ae6c0bc52fd7c14b8b8c43/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6e706d2f762f6c616e67667573653f7374796c653d666c61742d737175617265266c6162656c3d6e706d2b6c616e6766757365" alt="npm版本" data-canonical-src="https://img.shields.io/npm/v/langfuse?style=flat-square&amp;label=npm+langfuse" style="max-width: 100%;"></a></td>
<td><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">JS/TS：节点 &gt;= 18，边缘运行时</font></font></td>
<td><a href="https://langfuse.com/docs/integrations/sdk/typescript" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">,</font></font><a href="https://github.com/langfuse/langfuse-js"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">存储库</font></font></a></td>
</tr>
<tr>
<td><a href="https://www.npmjs.com/package/langfuse-node" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/d2116c4bc930d4c90f532fe56bc6aaf058cecb77eb2b5cb74a8644dec65dd1b5/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6e706d2f762f6c616e67667573652d6e6f64653f7374796c653d666c61742d737175617265266c6162656c3d6e706d2b6c616e67667573652d6e6f6465" alt="npm 包" data-canonical-src="https://img.shields.io/npm/v/langfuse-node?style=flat-square&amp;label=npm+langfuse-node" style="max-width: 100%;"></a></td>
<td><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">JS/TS：节点 &lt;18</font></font></td>
<td><a href="https://langfuse.com/docs/integrations/sdk/typescript" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">,</font></font><a href="https://github.com/langfuse/langfuse-js"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">存储库</font></font></a></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-langchain-applications" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#langchain-applications"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">朗链应用</font></font></h4>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Langfuse 回调处理程序自动检测 Langchain 应用程序。</font><font style="vertical-align: inherit;">目前可用于 Python 和 JS/TS。</font></font></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Python</font></font></strong></p>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>pip install langfuse</pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="pip install langfuse" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<div class="highlight highlight-source-python notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-c"># Initialize Langfuse handler</span>
<span class="pl-k">from</span> <span class="pl-s1">langfuse</span>.<span class="pl-s1">callback</span> <span class="pl-k">import</span> <span class="pl-v">CallbackHandler</span>
<span class="pl-s1">handler</span> <span class="pl-c1">=</span> <span class="pl-v">CallbackHandler</span>(<span class="pl-v">PUBLIC_KEY</span>, <span class="pl-v">SECRET_KEY</span>)

<span class="pl-c"># Setup Langchain</span>
<span class="pl-k">from</span> <span class="pl-s1">langchain</span>.<span class="pl-s1">chains</span> <span class="pl-k">import</span> <span class="pl-v">LLMChain</span>
...
<span class="pl-s1">chain</span> <span class="pl-c1">=</span> <span class="pl-v">LLMChain</span>(<span class="pl-s1">llm</span><span class="pl-c1">=</span><span class="pl-s1">llm</span>, <span class="pl-s1">prompt</span><span class="pl-c1">=</span><span class="pl-s1">prompt</span>)

<span class="pl-c"># Add Langfuse handler as callback</span>
<span class="pl-s1">chain</span>.<span class="pl-en">run</span>(<span class="pl-s1">input</span><span class="pl-c1">=</span><span class="pl-s">"&lt;user_input"</span>, <span class="pl-s1">callbacks</span><span class="pl-c1">=</span>[<span class="pl-s1">handler</span>])</pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="# Initialize Langfuse handler
from langfuse.callback import CallbackHandler
handler = CallbackHandler(PUBLIC_KEY, SECRET_KEY)

# Setup Langchain
from langchain.chains import LLMChain
...
chain = LLMChain(llm=llm, prompt=prompt)

# Add Langfuse handler as callback
chain.run(input=&quot;<user_input&quot;, callbacks=[handler])" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">→ </font></font><a href="https://langfuse.com/docs/integrations/langchain/python" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Python 的 Langchain 集成文档</font></font></a></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">JS/TS</font></font></strong></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">→ </font></font><a href="https://langfuse.com/docs/integrations/langchain/typescript" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">JS/TS 的 Langchain 集成文档</font></font></a></p>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-add-scoresevaluations-to-traces-optional" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#add-scoresevaluations-to-traces-optional"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将分数/评估添加到迹线中（可选）</font></font></h4>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://langfuse.com/docs/scores" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">痕迹的质量/评估通过分数（文档</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">）进行跟踪</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">分数与痕迹相关，并且可选地与观察结果相关。</font><font style="vertical-align: inherit;">分数可以通过以下方式添加：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">后端 SDK</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（请参阅上面的文档）：</font></font><code>{trace, event, span, generation}.score()</code></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">API</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（请参阅下面的文档）：</font></font><code>POST /api/public/scores</code></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">客户端使用 Web SDK</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，例如捕获用户反馈或其他基于用户的质量指标：</font></font></p>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>npm install langfuse</pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="npm install langfuse" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<div class="highlight highlight-source-ts notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-c">// Client-side (browser)</span>

<span class="pl-k">import</span> <span class="pl-kos">{</span> <span class="pl-smi">LangfuseWeb</span> <span class="pl-kos">}</span> <span class="pl-k">from</span> <span class="pl-s">"langfuse"</span><span class="pl-kos">;</span>

<span class="pl-k">const</span> <span class="pl-s1">langfuseWeb</span> <span class="pl-c1">=</span> <span class="pl-k">new</span> <span class="pl-smi">LangfuseWeb</span><span class="pl-kos">(</span><span class="pl-kos">{</span>
  <span class="pl-c1">publicKey</span>: <span class="pl-s1">process</span><span class="pl-kos">.</span><span class="pl-c1">env</span><span class="pl-kos">.</span><span class="pl-c1">LANGFUSE_PUBLIC_KEY</span><span class="pl-kos">,</span>
<span class="pl-kos">}</span><span class="pl-kos">)</span><span class="pl-kos">;</span>

<span class="pl-c">// frontend handler (example: React)</span>
<span class="pl-k">export</span> <span class="pl-k">function</span> <span class="pl-smi">UserFeedbackComponent</span><span class="pl-kos">(</span><span class="pl-s1">props</span>: <span class="pl-kos">{</span> <span class="pl-c1">traceId</span>: <span class="pl-smi">string</span> <span class="pl-kos">}</span><span class="pl-kos">)</span> <span class="pl-kos">{</span>
  <span class="pl-k">const</span> <span class="pl-en">handleUserFeedback</span> <span class="pl-c1">=</span> <span class="pl-k">async</span> <span class="pl-kos">(</span><span class="pl-s1">value</span>: <span class="pl-smi">number</span><span class="pl-kos">)</span> <span class="pl-c1">=&gt;</span> <span class="pl-kos">{</span>
    <span class="pl-k">await</span> <span class="pl-s1">langfuseWeb</span><span class="pl-kos">.</span><span class="pl-en">score</span><span class="pl-kos">(</span><span class="pl-kos">{</span>
      <span class="pl-c1">traceId</span>: <span class="pl-s1">props</span><span class="pl-kos">.</span><span class="pl-c1">traceId</span><span class="pl-kos">,</span>
      <span class="pl-c1">name</span>: <span class="pl-s">"user_feedback"</span><span class="pl-kos">,</span>
      value<span class="pl-kos">,</span>
    <span class="pl-kos">}</span><span class="pl-kos">)</span><span class="pl-kos">;</span>
  <span class="pl-kos">}</span><span class="pl-kos">;</span>
  <span class="pl-k">return</span> <span class="pl-kos">(</span>
    <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-smi">div</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
      <span class="pl-c1">&lt;</span><span class="pl-s1">button</span> <span class="pl-smi">onClick</span><span class="pl-c1">=</span><span class="pl-kos">{</span><span class="pl-kos">(</span><span class="pl-kos">)</span> <span class="pl-c1">=&gt;</span> <span class="pl-c1">handleUserFeedback</span><span class="pl-kos">(</span><span class="pl-c1">1</span><span class="pl-kos">)</span><span class="pl-kos">}</span><span class="pl-c1">&gt;</span><span class="pl-s1">👍</span><span class="pl-c1">&lt;</span><span class="pl-pds"><span class="pl-c1">/</span>button&gt;</span><span class="pl-c1"></span>
      <span class="pl-c1">&lt;</span><span class="pl-s1">button</span> <span class="pl-en">onClick</span><span class="pl-c1">=</span><span class="pl-kos">{</span><span class="pl-kos">(</span><span class="pl-kos">)</span> <span class="pl-c1">=&gt;</span> <span class="pl-en">handleUserFeedback</span><span class="pl-kos">(</span><span class="pl-c1">-</span><span class="pl-c1">1</span><span class="pl-kos">)</span><span class="pl-kos">}</span><span class="pl-c1">&gt;</span><span class="pl-s1">👎</span><span class="pl-c1">&lt;</span><span class="pl-pds"><span class="pl-c1">/</span>button&gt;</span>
<span class="pl-pds">    <span class="pl-c1">&lt;</span><span class="pl-c1">/</span>div</span><span class="pl-c1">&gt;</span><span class="pl-s1"></span>
  <span class="pl-kos">)</span><span class="pl-kos">;</span>
<span class="pl-kos">}</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="// Client-side (browser)

import { LangfuseWeb } from &quot;langfuse&quot;;

const langfuseWeb = new LangfuseWeb({
  publicKey: process.env.LANGFUSE_PUBLIC_KEY,
});

// frontend handler (example: React)
export function UserFeedbackComponent(props: { traceId: string }) {
  const handleUserFeedback = async (value: number) => {
    await langfuseWeb.score({
      traceId: props.traceId,
      name: &quot;user_feedback&quot;,
      value,
    });
  };
  return (
    <div>
      <button onClick={() => handleUserFeedback(1)}>👍</button>
      <button onClick={() => handleUserFeedback(-1)}>👎</button>
    </div>
  );
}" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
</li>
</ul>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-api" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#api"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">应用程序编程接口</font></font></h4>
<p dir="auto"><a href="https://langfuse.com/docs/integrations/api" rel="nofollow"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">API参考</font></font></strong></a></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">POST/PATCH 路由来摄取数据</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在下游应用程序中使用数据的 GET 路由（例如嵌入式分析）</font></font></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-questions--feedback" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#questions--feedback"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">问题/反馈</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">维护者在 Langfuse </font></font><a href="https://langfuse.com/discord" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Discord</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">中非常活跃，并且很乐意回答问题或讨论有关项目未来的反馈/想法。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-contributing-to-langfuse" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#contributing-to-langfuse"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为 Langfuse 做出贡献</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://discord.gg/7NXusRtqYU" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">加入Discord</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">社区</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如需贡献，请向我们发送 PR、提出 GitHub 问题或发送电子邮件至</font></font><a href="mailto:contributing@langfuse.com"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Contributing@langfuse.com</font></font></a></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-development-setup" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#development-setup"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开发设置</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">有关如何设置开发环境的详细信息，</font><font style="vertical-align: inherit;">请参阅</font></font><a href="/langfuse/langfuse/blob/main/CONTRIBUTING.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">CONTRIBUTING.md 。</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-license" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#license"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">执照</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Langfuse 已获得 MIT 许可，文件夹除外</font></font><code>ee/</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">有关更多详细信息，请参阅</font></font><a href="/langfuse/langfuse/blob/main/LICENSE"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">许可证</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和</font></font><a href="https://langfuse.com/docs/open-source" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-misc" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#misc"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">杂项</font></font></h2>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-upgrade-langfuse-localhost" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#upgrade-langfuse-localhost"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">升级 Langfuse (本地主机)</font></font></h3>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> Stop server and db</span>
docker compose down

<span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> Pull latest changes</span>
git pull
docker-compose pull

<span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> Run server and db</span>
docker compose up -d</pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="# Stop server and db
docker compose down

# Pull latest changes
git pull
docker-compose pull

# Run server and db
docker compose up -d" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-run-langfuse-in-ci-for-integration-tests" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#run-langfuse-in-ci-for-integration-tests"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 CI 中运行 Langfuse 进行集成测试</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">查看</font></font><a href="https://github.com/langfuse/langfuse-python/blob/main/.github/workflows/ci.yml"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Python SDK</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和</font></font><a href="https://github.com/langfuse/langfuse-js/blob/main/.github/workflows/ci.yml"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">JS/TS SDK</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的 GitHub Actions 工作流程。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-telemetry" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#telemetry"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">遥测</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">默认情况下，Langfuse 会自动向中央服务器 (PostHog) 报告基本使用情况统计数据。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这有助于我们：</font></font></p>
<ol dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">了解 Langfuse 的使用方式并改进最相关的功能。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">跟踪内部和外部（例如筹款）报告的总体使用情况。</font></font></li>
</ol>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">所有数据均不与第三方共享，也不包含任何敏感信息。</font><font style="vertical-align: inherit;">我们希望对此保持高度透明，您可以</font></font><a href="/langfuse/langfuse/blob/main/src/features/telemetry/index.ts"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在这里</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">找到我们收集的确切数据。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可以通过设置选择退出</font></font><code>TELEMETRY_ENABLED=false</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
</article></div>
